SONY「用穿的冷氣」上市 瞄準上班族

曬就開遮

成千蚊.. 仲要唔知會唔會好嘈. ON999

垃圾奶共sony收皮啦

how dare you